{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74926&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라니와써니"
    },
    "text": "当ペンションは規模の大きいプールを保有しており、より余裕を持って楽しむことができます。 プールのすぐ隣にはシャワー設備もあり便利にご利用いただけます。 その他にも室内バーベキュー場、キッズジャングルジム、ワインバーなど様々な楽しみどころをご提供しております。 周辺にはユリ島博物館、ベルアデル乗馬クラブ、ブンノモ海辺があり、観光にも便利です。 退室時間を延長する場合、1時間当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、利用費用は冷水と温水によって異なるように適用されます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供していません。 客室はペンションで構造と広さによってLaniとSunnyに分かれており、個別室内プールを持っています。 利用時間には制限がなく、服装は水着と水泳帽を必ず着用してください。 乳幼児は保護者同伴を必須とし、予約は必須です。 カラオケとビリヤード台は無料でご利用いただけます。 お子様用のジャングルジム、図書やおもちゃ、食器セットも備えています。 バーベキュー場は個別テラスにあり、炭とグリルはセットで30,000ウォンでご利用いただけます。 個人火器の使用は禁止されているため使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当ペンションはプール、シャワー設備、室内バーベキュー場、キッズジャングルジム、ワインバーなどの設備をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはユリ島博物館、ベルアデル乗馬クラブ、ブンノモ海辺などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を延長する場合、1時間当たり30,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時間には制限はありますか？",
            "answer": "プール利用時間には制限はありません。ただし、水着と水泳帽を着用していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は炭とグリルがセットで30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "ペンションの客室はLaniとSunnyに分かれており、個別室内プールを持っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の利用について教えてください。",
            "answer": "乳幼児の利用には保護者の同伴が必須となります。予約も必要です。"
        },
        {
            "question": "カラオケとビリヤード台は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "カラオケとビリヤード台は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "ペンションの利用料金はオンシーズンによって一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 451
    }
}